有冇人零興趣？

眼見身邊個個朋友都有興趣，唯獨我搵唔到

音樂，運動，車，攝影，電腦，跳舞，藝術，行山，飲食，樣樣野都唔岩

平時俾人問你有咩興趣，次次都口啞啞

想搵樣正面D既興趣都咁難架咩

定係你想問有冇人零正面興趣

你都可以咁講既

打機，睇動漫，但依D 唔計興趣

唔使咁介懷呢D既
我都無咩特別比人聽落型既興趣
我就算話比人聽我識日文鍾意日本文化
都係比人話9我死毒撚
唔使理,我繼續開心睇日劇聽J-POP

白淺上神

有女問你你都唔敢咁答啦
btw我連打機睇動漫我都冇興趣

如果鍾意日本文化去到好深入，都唔差

好努力睇到第十集only

所以溝唔到女

照答，真毒撚

上討論區算唔算？

我都係鐘意打機睇劇睇戲睇書睇漫畫，曾經想過話要去學語言，但學完初階又冇再學，依家想繼續

題外話: 為左你個名入黎，套劇好好睇

科學係我興趣,但好似日常接觸唔到咁

份人好悶
仲要呢排做廢青 都唔知做咩好

訓教算唔算係興趣

唱歌，學術，園藝，寵物，詩詞，木工，品酒，烹飪，機械，閱讀，針線，書畫，樂器，古董
我鳩up 都講到十幾樣
其實你肯搵肯定有一樣
只不過大眾同小眾既分別

我都冇興趣呀！！ so sad

對乜野都提唔起興趣，應該有抑鬱....
利申 我都係

一個人完全無興趣
做人有咩意義...

踢波跑步行山篤波shopping瞓覺食嘢

見到樓主你個名 我就諗起忙到有好多集未睇

我覺得書好睇啲

學語言，俄日西法同時學
以前學過德文，夠流利直接去德國用德文讀degree
都算係一種興趣，其他我都唔係太諗到啦
以前就數學，物理，但用黎去讀個相關degree就近乎將熱情磨滅晒